如果個女仔咁講係咩意思 求屌醒..

一路同個女仔玩得好埋 會兩個出街 好close
同個女仔講左話鍾意佢 我知佢依架唔鍾意我
我問佢 其實我地係咪真係0可能 如果係既 我地以後唔好見 廢事大家辛苦
佢就話 唔知呀 未來既野我點知 我又冇預知能力 點知如果耐左會唔會鍾意
跟住我約佢遲啲出黎佢又會肯
我真係唔知可以點大家可唔可以比啲意見

兵

兵 用黎攝時間 搵到第個就會一腳踢開你

佢等緊一個比你更好既人出現

我自己都係咁諗好想打動到佢

兵炸

我都覺但如果完全冇可能應該出都唔會出掛
有時真係唔明女人諗乜

正解
女人 一係yes 一係no 永無中間

九成九無機, 或者有日佢當你水泡咁會當你男友. 但多數無好結果.

備胎

好撚辛苦點解我咁撚on9

兵
搵到有個好過你即刻申你走

你咪追多1個月，唔受你溝就好走啦

真係唔知我地係咩關係 出到去可以係好sweet
但其實我知佢根本唔當我係一回事

呢種答法真係 對你完全一d 感覺都無
100%純兵 未有拖拍前 拎黎攝下時間
多條傻鳩對自己獻笑殷勤

就算知道都好想試下但都知道最後傷既一定係自己

真係好辛苦

唔say yes果下你已經衰左

有好感 但唔會要你

我驚我捱唔落去見到佢同其他人whatsapp真係個心痛撚到

其實女人係做乜鳩 男人如果有個完全唔鍾意既女仔中意自己 真係見到唔會想見所以先覺得自己有機

真係 我成日覺得自己打動到佢

真 如果要一早要左啦 唔洗講咁多野

就係唔想無左條傻鳩 無條件對自己好囉

可能對個個都咁sweet

就算溝到
你都會做死狗
比佢食住一世 0地位

真係唔明 如果唔中意完全冇好感既 吊住我做乜鳩 就係成日咁諗搞到以為自己有機 幾唔開心都捱落去 以為自己有一日可以打動到佢

出街洗費 邊個比多d 有無閒時 買禮物哄人
你唔駛係度答 你自己最清楚
如果均均真真 都算呢條女有d良知

好快佢就會有男朋友

真係傻鳩黎 搭一個鐘車去佢屋企買野比佢食

佢身邊唔多人

然後 驚條仔 唔鐘意 一腳伸開樓豬

但出街個啲我嬲佢係會哄我 知自己衰

幫佢埋出街單既兵

佢話比返我囉 但我話唔洗 大家都係後生 佢冇返工

哈哈 如果係都好 比我死左條心佢

哄下你就暈晒浪

做左兵都唔知

識到個好會放棄你

難聽過粗口but true

唔好呃自己喇

有兵如此 邊個後生女 唔飄飄然
仲點肯咁易放你走
佢又無損失 屌你又無得屌
有少少心計既賤貨 可能會閒時 撓下你手 比你埋小小身索下佢陣除 當派糧 養住你

醒下啦

其實知係唔想面對 以為有機姐
淨係諗我同佢開心既野 佢好既野就即刻有返心機

吊撚住我有乜鳩用姐 死仆街黎

唔呃下自己點捱落去

好簡單

樓豬一個月唔搵佢, 佢應該都唔會主動搵你,淨係會問你點解唔搵我

真錫過攬過 都只係兵糧黎

拿 你又無資格話佢
你自己心甘命抵
明明碌鳩扯到恆 但連手皮都掂唔到
你都係一call即到

樓豬做左幾野

醒唔撚到 我都好想醒

佢應該會搵我吊撚住我呀嘛
你識唔識收兵架

佢搵你唔係因為佢濕晒想比你屌呀

想你對佢好,佢又只係附出小小時間,講幾句野呃9你咋

講真 醒又唔係必需
你都可以當發場夢 一場幾開心既夢
但黎緊心態上要轉變下
簡單黎講 就開始物色然後落手溝下一條女
唔係到時人地伸開你 你接受唔到

咁又唔係次次出街都會拖攬
係佢個心唔係我度姐

好撚真

樓主如果想個女仔對你有好感既話
就唔好長期擺一個等佢約既款
Ig story得閒po下自己生活好多姿多彩
Po下自己做運動 玩樂器charm既一面
令佢對你好奇先得
我係絲覺得慾擒故縱好work

唔知點解我個人溝緊一條女就好難會溝其他女
但你心態係啱既
開心過 亦都好唔開心過

既然樓豬都無得屌,不如抽多幾下水,hi下波邊算

明白 但佢唔會欣賞依啲才華 靚妹黎 佢唔中意依啲
我之前就係兩個禮拜冇搵佢佢問我做咩唔搵佢

不了不了 真係中意佢個人

你同佢講:同左第二個女仔出街

She don’t give a fuck

仲話想溝人 呢個心態你咪輸鳩左

屌 同我幾乎一撚樣
出黎果下幾sweet但偏偏做唔到一對

不過我同佢身處相隔太遠（我有心keep佢冇）
而家都仲痛苦緊，唯有搵其他野做分散專注力

有無睇條片

let go

醒未？

咁應該點我都覺我好撚廢

呢d多數臭雞嚟，見下一個更好就走，咪撚再理佢

係鬼！
Say No即係無咗部提款機
佢梗係唔制啦！

做唔到炮兵，你No佢好過

屌好感動有人同我一樣
一齊捱啦巴打

騎牛搵馬 你可以做住牛先

身邊個個都係咁講但我可以點姐 沉曬

好心酸

點解可以咁貼切

一味對佢好 當正做左自己條女有用咩
有用 你而家就唔駛打飛機啦

要溝一條女 首先你要唔好鐘意佢

以為對佢好就可以打動佢 根本錯撚曬
巴打覺得我依架可以點

由你話佢聰你鐘意佢 已經錯撚晒
等於打牌話比人聽 你叫緊咩牌
比人揸撚住春袋

媾個第二條女

唔好話咩好愛佢,唔捨得佢

你老母如果見你做兵做得咁撚慘,一定好撚傷心

你為你老母着想好過為呢個女仔着想

媾過

屌你都唔知笑好定喊好

真 真係早知唔講 真係會好好多
點撚都得 可能係我撚緊佢

不要暗戀........

正確 快手物色下條女
未有之前 咪趁機抽多幾下水
反正你都屌唔到

唉真係好中意佢點放低

人地都講得好明...

試緊你係咪真心
我條女以前都係咁
有一日話不如分手
我喊到狗咁
原來佢只係試9緊我

講到尾只要你表達到你既緊張同真心
佢就會對你死心塌地

屌你 依架係光明正大咁戀呀 單戀呀屌我老母

報復心態算 好想撚鳩佢..

你應該做一d野令自己變得與眾不同而唔係自曝其短

樣衰就執下衣著, 儀容,無技能就做下運動/搵野學(影相/乜乜77)

唔好諗住點追女仔, 個女仔唔會因為你追佢而感動,鐘意你

要打動已經死左
有感覺表白完就一齊左
咪傻啦

比你老母知自己個寶貝仔比人撚狗咁撚
佢真嬲到 後悔當年 無叫你老豆 射落牆度

佢叫你強姦

佢就係中意衰男仔 所以我都唔知可以做乜了
自問著衫一定唔衰 樣可能唔合佢眼啦

我唔知佢係咪未放低上一個先叫我等

兵。
如果鐘意，你噉講，佢已經同你一齊啦。

唔需要夾硬改變自己 你都無可能扮到幾耐

屌你老味真係撚狗

唔想坐

鍾意就鍾意
唔鍾意就唔鍾意
感情無中間 不答,逃避都係收皮
你係都要做兵,無人阻止到你

真係兵
女人好少會因為耐左而鍾意一個人

可能真係未有feel姐 hahahahahaha

兵種, 攝時間果隻, 一有心儀對象就腳伸開你同埋割蓆

做兵唔緊要，最緊要係做炮兵

你未夠格做佢男朋友，但做兵又做得幾好，咁咪留住你先囉

冇理由一句冇可能，搞到以後食飯要自己出錢啦，係咪先？

咁撚典型收兵嘅答法都要上黎問

你單戀果個女仔有無試過咁秒回呀
搵過第個女仔把啦

其實我自己都知 係唔肯面對姐 好難 真係好難

你只係其中一個

同佢講，大家都係唔好見了，
因為啱啱又買左樓，想留返d錢同個肯同你終老拍拖結婚，
你今晚應該會有閪屌

不要去暗戀, 去強女女女...

除非 樓豬 有好大改變
眼前一亮個隻
簡單黎講 整容 操到 彭於晏咁

真 前幾日真係有諗過做啲癲野改變自己

駁唔到

啱聽.

收皮吧啦
唔好stock, 唔好見,
好快有下一個target

好難聽

岩呀 伯母 收到風 唔綁起個女送上門
自己都沖乾淨涼係床上等你

依個世界上真係有免費午餐

咁我冇做過呀嘛新兵報到

唔好呃自己

佢係秒回我唔覆會chur我
咁又代表啲咩呢

其實佢唔係咁著重錢 始終大家仲細

sad but true

樓豬做full time?

佢讀大學?

岩呀
橫掂都無得屌
約多一次 要抽水就抽飽佢
臨走前 同佢講到此為止
想無咁姐煽情 可以番到屋企 一個msg 就算

咁我跳樓算 bye

人地可能有得屌
樓豬就

抽下水,摸下波邊,可能見你咁大膽, 反而lum你

擺明唔想同你一齊 但係得閒又有個人嚟陪吓自己涉吓時間

就係忍唔到 我冇嘢做 我想見佢 我叫佢出就出個下真係濕鳩

問咁多托咩 佢對你有無feel既自己唔知架咩
約多啲出黎試下身體接觸 佢無縮既下次就食住上拖佢/搭膊頭睇下大家有無feel有無火花

感情台台主，，，，，

哈哈哈，，，，

都係個句 唔呃下自己點捱落去

好sweet
自我感覺良好

唔係 有返下part time
佢冇讀書 返part time 同埋佢好細

講左幾千次以後唔好見 費時大家唔開心
佢又扮撚曬唔開心 發脾氣咁款 我仲要係當面講

個心唔係我度 就算真係屌左又算係咩啊

經常

打動到一個女仔唔係無可能，但機會唔高，我見過成功例子（2個），但唔想俾假希望你，失敗例子更多（無數個）
不如咁啦，俾個限期自己，如果呢個限期前都無進展，就唔好再見（要恨心先做到），對你自己都好啲
而個限期幾長先適合，就睇你自己啦

請佢去澳門

無得屌就以後都唔好見

所以真係唔明依啲女人諗咩唔鍾意都要拖

就係身體咩都接觸曬 佢冇縮
但佢就係咁講

呢個好計
有可能屌完有得一陣

係咪處男
如果係佢應該唔忍心用自己嘅肉體污染純潔嘅你
如果唔係
佢嫌你污糟吖

唉我覺得姐

溝過第二件啦

有得屌就ok

佢只係唔抗拒同你出街

我依架已經同左佢講以後唔好見 但佢唔肯 on99

屌屎眼就有我份

斬啦

屌你個名

有無鍚埋？

我會㗎啦如果真係頂唔順既話 暫時仲可以

一齊騎牛搵馬

佢知道我鍾意佢都仲同我出 咩心態

講多少少個女仔性格行為？
就咁睇我就話有機啦
佢係想你做D野感動佢姐
正式咁做D sweet野溝佢啦
試左唔得咪收手
唔好諗咁多
提提你，溝女最重要識sell自己

利申：閱女無數

做唔出

蜻蜓點水

老老實實，做吓兵冇壞
但唔好沉船，當攞吓經驗算
期間搵其他target啦

趁早割蓆啦，留番啲尊嚴比自己，無謂浪費時間同感情

無必要為左一朵遲早枯萎既花而放棄成個森林

加油。

試下轉啄木鳥式

睇得自己咁高

就係沉撚左 點解我咁撚on9

真 單方面付出真係好辛苦
多謝你巴打

同巴打你差唔多 放下得好地地 佢一搵番我我就中番個頭落去 拖左年幾 佢有另一半
佢話我對佢好重要唔想無左我 都唔係覺得佢收我兵 但有時真係要考慮下自己感受 唔好淨係識考慮對方
加油
利申琴日比frd屌醒完 諗緊點斷

屌

毒撚最忌有自信

你會唔會諗多咗？ 而家上完床都可以係普通朋友㗎

又攬又錫又摸條女肯定唔係怕醜女
樓主大膽啲啦試下攬住個時頂下佢 分分鐘有得食

笑下啦 咁頹做咩都唔順

一定唔係錫嘴

真係一模一樣好彩我短你好多 幾個禮拜
我都覺佢唔係收我兵既 只係覺得佢做啲野完全冇理過我感受 淨係想自己開心就算
斷係容易 block曬佢所以野就得 重點係你做唔做得出
一齊加油啦。

真 依個世代

樓豬過左18歲未

不了不了 食完又代表啲咩呢..

多謝你連登有愛

係嘴 咁代表咩姐 人地都講到咁 輸個個真係我

過左啦

傻豬食多幾次之後條女就問返你:我地咩關係
到時你想咩關係就咩關係

放棄啦

100% 無機

樓豬 如果兩三千唔旨在既
拎黎請條女去澳門一晚
你搞得好好睇睇既 夜晚飲多兩杯 咪打蛇隨棍上
當然拎兩三千叫cc 都得 係人係狗你自己揀

個女仔應該係MK妹黎

高手

感動不是心動 打動到佢個人 動唔到佢個心

其實你唔係無機 佢有技巧 你一樣可以技巧 你首先有個聖人心態 女吊不到便擺 唔好當佢係女神 遙不可及
1.唔好咁重視佢先 乜都滿足晒佢 十次有二三次就好
2. 你滿足佢時 亦需要佢滿足到你 比啲簡單既野佢做下 例如 幫你買樣野 記住要簡單
3. 唔好下下都秒回 令人覺得你無野做
4. 正如其他人講 若果問你點解唔搵佢 話搵第二條女
5. 好似其他清講 盡量係自己ig post到好多元化 無都要扮
以上可能會幫到你溝到佢 未必可以令你地維持到長期既關係 一定要保持「認真你就輸」

樓主我地好似做到朋友

你知道點解溝唔到女未
有食唔食 罪大惡極 分分鐘人地問返你地你咩關係

其實你知，只係你唔想認

等緊你中六合彩或者有層樓

巴打我同你情況差唔多
一齊退役啦

食完你咪係嬴左囉

岩
利申 兵都冇得做

潮文都唔識，好打有限

死左條心佢

熟左幾耐？
即係而家係0興趣，可見嘅將來都唔係好樂觀

認真答啦
有女仔朋友係真係唔知點分鐘意定唔鐘意
但真係好少數
佢係唔係咁未見過世面嘅女仔就靠你去分喇

但點都好
呢句一定係表示咗佢對你無feel先而家

100%兵

契佢上床就得，拍拖不了

禁個制Block 左佢啦!!值得咩!!

緩兵之計

個女仔咩年紀?拍過幾多次拖?

當佢識到男朋友

第一個就會扑你

性暗示
扑得

唔需要屌醒你，到佢搵到男朋友之後第一個同你講 & 不顧你感受日日係ig放閃既時候你自然識醒

通常你宜家呢個階段應該屌極都唔會醒，就算一千個一萬個連登仔回覆「佢當你兵」都抵唔過條女既一句「唔知啊，我地可能有機會」

接受現實啦，鍾意先果個係蝕底啲，加油

都係果句 當你兵咋

其實都會 不過唔會好難放低你咁解

得一個方法
你要走了巴打

屌過都係兵啦 有咩咁出奇